====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La loi d ' urbanisme du 15 juin 1943 instituait auprès du Délégué général à l ' équipement national un comité consultatif , le " Comité d ' aménagement de la région parisienne " (C . A . R . P . ) , et un service technique , qui devait prendre le nom de " Service d ' aménagement de la région parisienne " (S . A . R . P . );
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

